TWICE 奪回歸後首冠 向定延溫馨喊話「我們愛妳！」

昨晚 TWICE 在回歸後首度登上《Show Champion》就抱回了冠軍獎盃，恭喜她們！

昨天（4 日）在 MBC Music 播出的《Show Champion》中，TWICE 以最新主打歌 “I Can’t Stop Me” 打敗 SEVENTEEN、TXT、任昌丁和張凡俊等音源強手，成為 11 月第一週的冠軍得主。

獲獎後的 TWICE 一邊帶來安可表演一邊說：「謝謝 ONCE，這是我們憑 “I Can’t Stop Me” 拿到的第一個第一名！」接下來也用一人一句話感謝粉絲，還不忘提到「昨天是我們敲定粉絲名 “ONCE” 的五週年紀念日，真的很感謝始終支持我們的 ONCE 和所有人。」並在最後向這次缺席活動的成員定延大喊「我們愛妳」！

最後除了回味 TWICE 昨晚表演的 “I Can’t Stop Me”，也不妨看看觀看次數即將破億的 MV！

（照片或影片來源：JYP Entertainment、MBC Music）

我都是

我老婆很幸福

定延胖了

9-1=0

仆你個街 啲圖load咁耐

好波

哈啊

抵啦

Yes

嬲what啊

肥了很少啫仲正 很肥美

很胖了

邊忽很胖
少少肥啫 很可愛

太英氣 不了

臭野

Day能

皇天擊殺

不死斬！

狂風刀法

踩落去！

我唔愛定